啱啱買左casio wsd f10 幾日唔識用

近一兩日諗住用隻錶search下野，點知一開個google app 就成日彈哩樣野
知唔知點解決

殘體字？

我無睇過場波
google 唔知搞乜鬼

你係咪google search過

睇番你手機先啦